毒撚成日俾人問點解唔去下旅行, 都無fd點去

自己去好爽

自己去囉
一定要同人先可以去㗎咩

好想有fd一齊去
睇啲人一大班咁出去玩

自己去, 見到D人成雙成對, 咪仲孤單

自己去
仲可以提升語文能力

一個人去過幾次

樓豬唔係GAY架咩？

Not gay

認真獨遊仲爽

我係自己一丁友去東京
不過咁啱又有fd係果個度
叫咗我去打街機

所以毒撚去都邊度都係毒撚

一個人去

毒撚先至唔想同朋友去旅行

自己去啦屌